大家樂真係幾抵食

2塊都大過我隻手

咩飯來架咁勁既

curry?

55